午餐：01122017（弘B係日本娃娃です）

跟著弘B食好西

好食嗎弘b

泡芙

好好味

係呀 D雪糕好濃

鰻魚?

想同弘b一齊食飯

咁少，減磅呀？

正

茅錯

杯0T反應到my face

對野特別大 仲有尖尖既下巴

100% correct

No